有冇人睇最新一集靈能百分百睇到cry 咗:~(

唔好學咁多簡體字
比人洗鳩你腦

...... 冇計，啲動畫都係中國字幕組翻譯多

比心機啲搵啦 有繁體字幕架一定

好人